人不可貌相，海水不可斗量，不能憑外貌判斷人的好壞高低。

人不可貌相，海水不可斗量，不能憑外貌判斷人的好壞高低。

以下正是例子：

1公克鉈中毒 致全身癱瘓 智商退回6歲 頭髮全掉光 感謝室友當年不殺之恩！

嫌疑犯是一名美女之後成功移民美國。

自稱是靚仔而且是受過高等教育嘅人才，對台灣人的評論。

以上係本人收集一些例子，如果大家有其他例子可以喺下面留言分享俾我。

都係中國人

不只是中國人的問題

靚仔靚女做起壞事黎，別人防備心比較低。